{"version":"1.0","provider_name":"Fundaci\u00f3n NPH","provider_url":"https:\/\/fundacion-nph.org","author_name":"John Maughan","author_url":"https:\/\/fundacion-nph.org\/author\/john\/","title":"NPH participa desde su delegaci\u00f3n en Tarragona en la campa\u00f1a anual de Manos Unidas | Fundaci\u00f3n NPH","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"dvT4Z8rp2N\"><a href=\"https:\/\/fundacion-nph.org\/nph-participa-desde-su-delegacion-en-tarragona-en-la-campana-anual-de-manos-unidas\/\">NPH participa desde su delegaci\u00f3n en Tarragona en la campa\u00f1a anual de Manos Unidas<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/fundacion-nph.org\/nph-participa-desde-su-delegacion-en-tarragona-en-la-campana-anual-de-manos-unidas\/embed\/#?secret=dvT4Z8rp2N\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abNPH participa desde su delegaci\u00f3n en Tarragona en la campa\u00f1a anual de Manos Unidas\u00bb \u2014 Fundaci\u00f3n NPH\" data-secret=\"dvT4Z8rp2N\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/fundacion-nph.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/desnutricion-haiti-ayuda.jpg","thumbnail_width":900,"thumbnail_height":600,"description":"9 de febrero de 2022 &#8211; La Fundaci\u00f3n NPH ha sido seleccionada por Manos Unidas para apoyar la campa\u00f1a de Manos Unidas en Tarragona, compartiendo el testimonio personal en Hait\u00ed de su director en Espa\u00f1a, Xavier Adsar\u00e1. As\u00ed, durante los dos \u00faltimos d\u00edas, la Fundaci\u00f3n NPH ha podido participar, desde su delegaci\u00f3n en Tarragona, en"}